搞乜依家個個商場都有間冰室

明明就係茶記，開係D大型商場入面就扮到高檔，野食又唔係特別好食，但係就貴一貴。Apm又開，德福又一間
懶懷舊

咁就賣貴$10~20
又唔一定好食d

2000年後開張果啲無資格叫冰室

加「冰室」兩字就變成高級茶記，價錢起碼高3成，但質素唔見高得幾多。華星，元朗，紅磡，太子，龍門.........

自從社會d人話唔見哂d舊式冰室就多左好多懶高檔既"冰室"

唔好食嗰下死

紅冰常餐OK喎
而且價錢都冇貴到3成
都係市價黎

利申隔好耐先食一次既打手